(BAND-MAID World Tour 2017)召集所有BAND-MAID fans（3）

“Welcome home,master & princess”

◆ Saiki - Vocals
◆ Kobato Miku - Guitar & Vocals
◆ Tono Kanami - Guitar
◆ Hirose Akane (Achi) - Drums (Leader)
◆ MISA - Bass

前回提要：

有用連結：

官方網站：

官方Twitter：

官方Facebook：

官方Instagram：

官方Youtube：

全球BAND-MAID fans Facebook聚集地：

賣BAND-MAID商品（深坑）：

Member's Instagram

Miku

Saiki

Misa

Kanami

Akane

買左vip飛

what number

BAND-MAID HK Telegram Group

8x

後我同joker少少啫

到時揸你屎忽

好似唔爆

就快見到我老婆
好想同佢一齊moe moe kyun kyun

btw, 見到有幾個上次Radwimps post的巴打

如果有得搣佢面豬登就好

預左啦
邊有咁多fans

有冇100人?

一定有

有咩要預備?

好難無100人

Nothing

オートグラブ・セッション(終演後)
即係咩？

Anyone

A71

A19

三位數
見到有人個頭剷“ミク”

邊度買週邊…？

排隊堆人前面
冇晒tee

唱完…？

無encore

Live變talk show咩玩法
Daydreaming 同choose me都無

第一首咪Choose me

第一首唔係 choose me 咩…？
利申：非資深fans

Sorly

唔計休息時間一個鐘都冇…

第一次睇佢地live 其實係咪好少位有得跟住唱
氣氛時冷時熱咁
不過都好正

不嬲都冇encore
不過感覺上少歌過日本場
最近係大阪睇都有差唔多80分鐘

鬼佬嚇親misa好好笑

其實場show 都歌接歌嘅…
大 break 一次囉…
不過一個鐘都冇就

第一次見chur住黎

傻人發現

fans們應該唔係好熟歌？
利申:第一次睇

佢keep住hyper 人地想比咪後面
叫佢傳落去 比佢騎劫

佢原本企最左架
Talkshow無啦啦企左係我後面

睇住佢埋去 misa痴線佬

我係你後面😂😂

點嚇
多唔多鬼佬睇?觀眾全男?個場係點?講野多,咁講左d咩?

真係talkshow,台下有得問問題?

係 不過個個都問大路野

mon住我覆post

有人做翻譯?saiki d回答係咪又係好冷淡

miku想比B區問
個鬼佬係咁叫 misa
嚇到佢笑
之後講misa好鐘意飲whisky
佢大叫 me too

Misa!Mona Lisa

咁岩見到

misa有冇笑

出黎

都唔算 因為miku仆街炒熱左個場
最前排幾個最高擋住睇唔到

cool左全場 因為miku仆街同個鬼佬 破左功

應該唔關我事

本來有條私家路睇miku
咁高都排咁前

我有扶到miku

今次靚聲場好正

個台同下面咁近

又話係我後面
佢係咪仆左落台？

排見面會係你後面
睇show我A好頭

佢話佢係小鳩係飛落台唔係仆

係個舞台太矮，
成晚我只望到Saiki 同Miku 個頭，
完全睇唔到另外三位，
以佢地喺香港既號召力，E-max 完全唔使諗

要號召力
出啲動畫OPED

我有右邊有人拎左2支penlight出嚟
第一次咁近睇band show
周圍啲人都唔係好郁 唔知點玩

kanami扎馬專心彈果段時間連頭都唔見

個台太低

始終個場唔係搞呢啲
食住飯睇都夠高
企係度真係唔得

同埋佢地真係好細粒

講野同畀人問係咪都係miku同saiki多?好想其他人多d講野

好想俾Saiki瘋狂踩

kanami akane掛住笑

Kanami笑miku 仆街

你膝頭污糟左喎

其實係台上比線kick到定掛住遞mic比人飛左落台

miku叫人大聲d嗌moe moe
衝上前叫人大聲d 叉錯腳飛左落枱

好感動

太快完

高低差，叉錯腳
我本來可以上前扶，中間最前嗰兩個木頭人阻撚住晒
有扶miku的嗰位巴打已經認到了

畀佢執到啦

完show上一上水先

同佢地同lift入1563

拎penlight條友響我旁邊，好似係不停講之前睇過幾多show，我估係響到溝緊女掛

我成場淨係等緊Daydreaming個guitar solo，點知就係冇呢首

冇Thrill

上星期台北setlist 有20首，今晚應該冇

saiki今晚比想像中多笑容
見大家識跟住唱有笑一笑
talk show就更加唔洗講

my way my way my way

但台北冇talk show同簽名會

重要中途唱到跳電

其實點解無啦啦有talk show

傾計啫
其他show都會有 只係唔會唱晒先傾

將d MC位放左係talk show到者

多謝香港的主人，大小姐們回家，我們BAND- MAID會再來香港的，期待可以很快的再次和大家見面！！

香港ありがとう
また来れるように日本で頑張ります
会える日まで

🇭🇰✈️🇯🇵

香港ありがとう🇭🇰✨

普段はジャズやアコースティックのライブをやっているようなとてもお洒落でモダンな会場で、ロックをぶちかましてきました！！

多謝香港的大家，因為大家
讓我們在香港渡過了愉快的時光！

其實佢成日笑

洒落

簽名會佢由下而上咁望我一眼
果下

笑你未拉拉鍊呀

好似好正

佢對住我笑阿

好正啊

雖然覺得miku最靚 但簽名戈陣saiki望住我微笑點頭既印象最深刻同埋最正

+1

saiki都話最深刻係miku仆落台
btw,希望有機會黎香港拍mv

有排笑

Saiki笑得勁開心，幾時都話睇人仆街最開心

miku兜都兜都唔到

你識條撚咩
miku係飛落去架

我果邊睇kanami笑到停唔到

MUCC TRIBUTE ALBUM
1:00

loop don't tell you me loop到停唔到

為左一隻19歌又要買碟

Misa